《異獸魔都》TV動畫化企劃進行中

幾時正式有呢

依家講應該下年一月

二階堂

心❤️

睇怕都係丫

能井

正

呢套都算係神作丫，每個角色都好有自己性格，連一啲配角故事都寫得好好，有好多令人估唔到嘅劇情，雖然個故事大剛係好黑暗，但係又帶有一種黑色幽默

木耳

一直覺得呢套野個世界觀好特別，同其它作品好唔同
不過開曼最後同二階堂都只係朋友有d可惜

煙

其實我覺得都算係一個開放式結局，等大家可以自己去諗

煙老大呢個角色其實都幾有性格，話係壞人又唔算但係一定唔係好人，作者真係好西利

介紹俾fd冇人睇

心前輩

睇漫畫呢啲好講緣份

有義氣、對手下好既江湖大佬咁

反而佢似做老豆多過做大佬，尤其最後個幾話，煙為左救佢啲手下放煙放到咀又爆頭又烈開

都岩呀，煙家族，佢真係當佢地家人咁

我覺得煙家族呢條線係最好睇，尤其作者成日都會加插煙家族好多日常生活嘅趣事，真係好正

呢套係表面黑暗既童話故事

呢套on9野 後期暴走到 十字老大變成舊屎

好多自稱睇好多漫畫既人都無睇過呢套

仲枉你自稱何里玉

連載18年
終於完 係開心既
後面大暴走。睇漫畫 睇到眼花
睇下動畫都好